六合彩：5要689

記唔記得有期六合彩開左1，2，3，4，7，10？ 真係有暗示？

馬會=有錢佬=由有錢佬控制結果

巴打而家處境十分危險

突破盲腸！

巴打小心

呢間學校摺左未？
唔係好覺著呢間校服d學生既？

illuminati confirmed

2x10^3+4!-1-7 = 2016